侏羅紀公園點去？搭地鐵邊個站落最近？

聽講海洋公園個鯊魚缸跳落底會穿去侏羅紀公園

機場站落,出站後去買張哥斯達黎加機票,去到哥斯達黎加後可以經水路或者空路去侏羅紀公園.
溫馨提示: 最近走甩左幾隻翼龍,水路會安全D

但我唔識潛咁深水
同埋洗唔洗再買飛入場

青松
一落直行入去過埋保安度閘就係

唔洗再買